九龍塘狗鐵電纜boom

2125有人係天橋掉野落黎 電纜爆左一下火光
東鐵停鳥

企係到同職員講緊野差啲爆到我
下次小心啲

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

點返屋企

有冇咁撚準

東鐵全停

掉左好多下

做得好

不完美可接受要改善

Boom 佢老母

好波

唔洗返工 好野

正！加油

留名跟進

而家我係火車上面... 進退兩難

坐下先啦 全香港暫時最風平浪靜係你地果度(除左屋企)

其他手足付出緊，你當stand by啦